極醜惡大叔回歸！戇鳩鳩死差佬浪費食水 戇鳩無藥醫

推

你個傻系

做野斷鳩估架！

磁能線

樓主點睇我新po

無以前果種怒火既?

把聲高清左

唔知點解好好笑又好悕憈

香港有幾何唔唏噓?

由97金融風暴 年年都有D搞出黎

邊有開心架?

以前眾人皆醉佢獨醒, 家陣

Btw佢以前集中插新界北差佬on99

暴露年齡系列
以前高登年代經典回憶
90後尾或00後應該冇聽過極醜惡大叔

大叔真係行前左好多年

由yahoo聊天室開始聽，Richard Billyham到極醜惡

你想講無人未聽過啊？前兩年讀u見過有fd扮佢

去到呢個時候仲有精神搞笑丫
係咪啊大叔
個背景音樂就已經眼濕濕了

極醜惡大叔其實係以前作咸歌個Richard Billyham
傳奇級人物

老啦